[2019年10月回帶] 江永祥: 陳彥霖案為自殺案件 示威者被警員殺害棄屍，「根本全部都係大話」

警方上月中於油塘海面發現一具全裸女浮屍，為15歲失蹤少女陳彥霖。網上流傳其死因與警方有關，警察公共關係科署理總警司江永祥稱事件為「自殺案件」，指經過初步調查及解剖，屍體沒有表面傷痕及被性侵的跡像，死因仍待確認，但據警方與其家人的溝通，相信沒有可疑。江永祥又澄清，陳彥霖並無在反修例行動中被捕。

江永祥指網上流傳示威者被警員殺害、棄屍，「根本全部都係大話」，沒有顧及死者家人及朋友的感，對他們造成二次傷害，極不負責任。

江永祥指根據閉路電視及乘車記錄，15歲少女陳彥霖於9月19日失蹤，當晚她將財物放在校園，然後赤腳走向海濱公園。江指，其家人於9月21日作出失蹤人口報告，警方於9月22日於油塘海面發現浮屍，屍體並無表面傷痕，亦沒有被性侵的跡像，驗屍官指死因仍待確定，但據警方與其家人的溝通，相信死因沒有可疑。江永祥指，陳彥霖沒有在反修例行動中被捕，但之前曾否被捕，則不能透露。

法庭都死因存疑

夾口供都夾好啲啊

全裸自殺講出黎真係得啖笑

上水未呀江永祥 屌你老母呀

江永祥唔係死咗啦咩

片

50:58 開始

==========================
【彥霖案】證物消失?

【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

聲稱接載彥霖的 的士司機 — 供詞有疑點

依家死因庭係有可疑
但係又變左狗可以繼續做證據話佢自殺

沒可疑？

你班國安 差佬就最有可疑

推

DLLM 肛永長

仲有佢老母都係一口咬定自殺